[絲打入]如果熊仔頭叫你地上鏡肯唔肯？

話說小妹最近問過幾個朋友(佢地個樣都ok)
問佢地熊仔頭揾佢拍片 你肯唔肯
之後佢地都答唔肯
我就真係覺得好那嘔心
每個女人心中一定有少少想上位既感覺
一定想做第二個社小喬 行出街人人都識你
又可以人讚你靚女
明明99%女人都係想上既
只係差在有冇資格上，就係我面前扮晒野
仲話我想上位係心理變態，好過你班大話精啦

唔想喎

有自知知明 又要話人噁心

不了

想

樓上d女人好虛偽